老母麵3.5一包，牛仔片7蚊一包

廚師牌腸仔廿蚊包

十蚊包腸丫

蜜蜂糖五毫

可樂糖兩亳

留香展翅2蚊

好耐無見過蜜峰糖

咪咪麵一蚊

十蚊四隻脆弱雞翼

好撚貴

牛仔片係惠康買11蚊兩包呀
你係邊買嫁咁貴嘅

漢堡包糖5毫子粒
魚仔餅5蚊盒